【突發】黎明行動之終極轉型—「和你擺街站」

前文略要：之前開過一個post講話黎明行動點樣轉型，又可以達到罷工嘅目的，又減低傷亡。而家終於有實質行動可以做啦！大家快啲填form入嚟一齊籌備街站啦！

‼️‼️二百萬三罷要人‼️‼️

嚟緊二百萬三罷將會係全港各區擺街站，宣傳新工會，需要大量人手！
我哋招募義工幫手擺街站同做地區宣傳！
不論你係學生、打工仔、有無街站經驗我哋都十分歡迎～

有興趣可以填以下嘅google form

收集資料之後，我哋會再決定街站嘅數目同地點，並且會有專人聯絡各義工

有關街站查詢可聯絡 @proundtobehker
@sugdh
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
各行業總Group list
FB
IG

最後多謝gay巴同佢嘅團隊採納小弟嘅意見，而且咁有效率！

1/10

2/10

3/10
破我十連啊

4/10

推

幫你推

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

正經post推

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

要上熱門啊！

盡推

Push

做銀行既back office應該入邊個工會？

行動POST 推

入個group list度望望

push

推上熱門第一版

上熱門啊！

其實OK

推呀

P牌無力推

Okay

⚠️總Group list⚠️

Group list 1 公職、工商金融及專業界別
公務員、保險、資訊科技、會計、建築及工程、教育、合約制非公務員、金融、製造業、採購及貿易界

Group list 2 工商支援行業
市場及營銷、Headhunt/recruitment界、文職、公關界、In-house legal、廣告、人力資源、傳媒雜誌及出版界、檢測及認證、Event界

Group list 3 醫護及社康
醫護、醫管局、牙科、言語治療、職業治療、物理治療、私家診所、製藥及醫療用品、獸醫界、社福、康體、救生員

Group list 4 服務業
旅遊、零售、飲食、酒店、地產、物業管理、電訊、美容化妝、寵物業、咖啡業、髮型、快餐業、網店、珠寶業

Group list 5 交通運輸、藝文設計及其他
運輸物流、航空、航運交通、巴士車長、地鐵、自由工作者、舞台藝術、音樂、藝文、設計、影音、影像製作、特低電壓工、H&M、美心、調酒師、美甲

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG

推上去

幫推

再推

推啊 行動post

推啊

好提議

[行動] 和你Christmas Shop

前文略要

關於黎明行動﹐我諗緊可唔可以轉型

齊齊推

推爆佢

我要見到全部人一齊擺街站啊！

大大力推啊

想知詳細 如果學生可以幫手做乜

入tg group再問下

填form，跟住會有人pm你，之後入group組隊擺街站！

一齊做街站義工啦

成功上熱門

再推一推

新方向值得幫推

ching好波

得啦 辛苦你啦 你出返去先啦

除定衫都得！

大人肯罷工
細路唔洗衝
推

一齊壯大工會

Up

Pash

幫手推

推推掰墀墀墀墀推

小朋友唔好急唔好犧牲
哥哥姐姐搞好工會再罷工
唔洗再要你地衝

推左先

推呀！

啱！ 各區巴士站要人！

填表呀大家

真係有得諗
大家幫手宣傳出去!!

要多啲人入公會
成班fd可唔可以一齊join一個街站?

tui

推 其實幾好

當然可以 越多人越好

Pish

Help!

幫推呀

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

幾好喎，推廣同聚民意

終於有行動post

快d入gp, 要同大家和你擺

Pish

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Pushhh

佩服！

推啊 大家快啲填form

pish

加油幫推

係咪入左TG就係入左公會

理論上係

入咗你就知

入tg group問下

Wow
好呀

S

幫自己 幫香港人推

推 行動po

推啊 ！！！

大力推

我buy 你

P pushhh

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

Done

有啲腦，推（屌p牌

，

甴近平

留明

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

嘩 推吖

TUI

721 831 101 1111 1112
推 填咗

借個位嚟推推 高質po冇人推
一齊創建黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

推唔郁照推！

推 有用POST

推 公會 三罷

PUSH

推推推推推

行動post要推

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推返上熱門

俾一個月時間大家入工會做野先
再罷

推，支持工會

聽日有無?

入咗tg你就知

除夕夜萬事俱備 只欠一樣嘢！